發明左獨派手足專用手勢

🖕🏻
冇錯就係🖕🏻
中指係5隻手指中間突出黎
有鶴立雞群、獨立既意思
亦都有唯一，同埋筆直既出路既含意
完美咁象徵左獨派既口號，香港獨立 唯一出路
跟住我地有請兩位獨派手足為我地示範

香港獨立 唯一出路

手足 - 鬥犬小隊

希望下次見到大家一齊舉
舉中指既就係手足

獨派冇手足

揸緊中指（宗旨）

就係獨派嘅精神

雖然舉中指道德分扣100